啱啱落去七仔交電話費 見到個小朋友比警察罰企

如題
見到有一個便裝同一個著住制服嘅差佬的咗小朋友企係7仔門口 又聽到打比佢老母
個小朋友多汗漬 個look似啱啱踢完波
見到佢想喊 好可憐
如果係你 你會唔會主動問咩事

By the way 上次都係同一間7仔 見到有個制服中佬叫人幫佢買煙 買完之後一手交錢比返條友 一手拎盒煙放係褲袋
買盒煙都等唔到收工買 垃圾

有無見過類似事件

係咪盪失路

可能搵吾到佢啊媽掛

應該唔會
我住哥頭唔會盪失路

早知頭先問佢咩事

關個小朋友咩事

吾你老母呀屌你老母
番小學讀書學寫字先啦垃圾

頭先見到差佬拎住部「㩒機」
即係似3310啲friend
應該係個小朋友部手機來 差佬拎左去打比佢老母

認真關你咩事？
如果淨係得個小朋友企係度喊冇人理佢就話姐, 差佬做緊野你過去做咩春？

如果無錢偷飲品可以幫佢比返睇下可唔可以算數
無謂嚇親啲細佬哥

妨礙司法公正喎巴打
拉埋你都重得, 記唔記得射檸檬頂包案

如果真係偷左飲品 叫到佢老母來都係講幾句 比返錢掛

By the way 差佬行緊咇哥陣買唔買得煙

而家仲有小朋友會用3310啲frd

問完會答你唔關你事

如果真係做錯事，犯左法就要俾佢知道後果，而家叫佢屋企人黎已經係私下俾機會去，你覺得你幫佢俾返錢就叫做左樣岩嘅事？

個重點係個過程，唔係結果呀，用下腦啦重話幫人

番你老母屌你老母
返小學讀書學寫字先啦垃圾

有呀 佢似小學生
唔出奇 唔係個個家庭都會買smart phone比小朋友

但我唔覺需要一個便衣警同一個著制服警察來的住一個小朋友

佢地行夠幾個鐘(唔記得實數)就可以有休息時間
到時買我諗應該得

但樓主個case叫人買就擺到明係唔得

係咪投訴得

細細個睇警訊講
差佬會隨身有部3310啲fd
裝備之一，用黎通訊